Задание от 08.11.2016 на практику применения паттернов Command и Chain-of-responsibility. Цель задания:

* реализовать калькулятор с командами через паттерн Command, с возможностью конфигурирования через файл pattern_calc.properties. 
* цепочку процессоров результатов, так же с возможностью конфигурирования через внешний файл
* добавить в цепочку процессоров модуль, отображающий рекламное сообщение, в случае если приложение не активированно (куплено)